見到連登班細蚊囝咁樣真係好難怪牛ching咁灰

男子挑戰六合彩60日領奬例 官撤申索批無聊

yes

我都心灰意冷了

牛ching

幾甘雞挑狗會機

班傻鳩無腦架

係咪都屌人奴性重

屌你 cc台又爆單dse雞蔣xx急上位老屈高登事件

大家係時候要諗下去留

番高登啦

連登囝當左佢係英雄

真心，有人帶隊一定走

睇黎有花生食

其實邊個黎

Cc台一個急功近利既細蚊囝

蓋清吹雞搞大件事佢啦

即係所有野都係佢自己作？

有可能

高登已經笑緊連登仔比隻dse雞舞黎舞去

條友當自己係判官

比佢舞果d細蚊仔可能19碎都無

18都矛啦
馬會都未入得

一齊返去啦😭

呢d咁既細蚊仔都上到位

乜料

做正義撚又唔fact check，到屈錯人就關人鳩事真係好垃圾

到而家都要死撐
Dse雞面皮薄

蓋Ching 一句我諗大把人跟

回家吧

我都就變五毛...

條友得幾句

唔岩佢聽就係中介狗

已經變左洪非凡2.0
係度屈毛

都痴撚線，洪非凡就話有錢收要咁做，呢條友真係唔知做乜撚，真係當正評=honor

年輕人係急啲

正評=fb/ig likes

仲以為講緊蔣

不嬲你都九頂, 不用想了, 還有十嗎 ?

咁你又真係5毛黎

究竟佢系熱狗定五毛

Lihkg唯一娛樂變左小學雞出醜+睇人撚狗

五毛正職
熱狗係義工

想返去

返去啦

一講道理就話你幫住馬會幫住財團係港豬

連登cc囝既思維係只要你唔反呢樣反個樣就係港豬

琴日就更新啲垃圾都可以玩到連尼住程清，今日就中學雞屈到比人吿 真係好快玩完再咁落去

不求甚解 盲信盲反

咁咪好囉，冇話你係五毛

跟

一齊